「有片逐球捉」C朗和美斯在次回合落後每球時的反應

C朗真係比以前唔同好多
片入面的確見到佢好有領袖風範

不過正如段片最後所講
段片或者可以證明C朗好過美斯
但始終兩場唔係同樣主場賽事
所以只能講主場既C朗同作客美斯既表現分別
夾硬比較唔算係完全公平既

其實我係條片見到碧基都有拍手鼓勵隊友
鼓動球迷的確冇辦法係作客做,但鼓勵返隊友就唔存在呢個問題

其實都係
我諗個片主帶定頭盔廢事比美斯迷屌姐
因為我都係

美斯個樣直情好似世界末日咁
然後收埋啲火入更衣室屌鳩隊友教練

一直都係咁 性格問題 天才唔一定岩做領袖

唔使帶頭盔
第一日睇佢地咩
不嬲牙朗都係咁 輸波會好火
牙花都唔係第一次啦
輸波就咁行左去算
主客都係咁

夾硬逼個毒撚yo人
本事同根生，相煎何太急

高下立見

第三球牙朗

段片上左足球快報fb 大家可入去睇下留言

第三球果下真係好堅
服撚左佢
唔服輸好正常
Mode埋球迷為落後球隊打氣真係好撚man